各位手足，聽朝追熊證有無得贏？

堅系信已熊市，本金有7萬

求指點

過2日實彈 點解咁心急

牛熊之道講緊狠

之之都下次下次 下次幾時有？

去

無。
超賣必反彈。

我等唔到啦，唔想浪費搵錢機會

巴打英明
條賓州果然又粗又大支
反彈成1%

賺左幾多

搵埋唔夠蝕

又莊hold 唔放倒輸？

你宜家all in 7300
股災個陣實賺